海牙國際法庭，自己e-mail自己send, draft 已在（更詳盡更新）

睇左內容先好send出去，請先自行更改。

Dear Sir / Madam,

This letter I am asking humanity help form you for the Kong Kong residences. Now, I would like to report that the protest in Hong Kong, since 12nd June till now there were frequent demonstrations in Hong Kong by the local citizens, which were initiated to object the Extradition Bill proposed by the Hong Kong Government.

During the demonstrations, the Hong Kong Police Force (HKPF) using unreasonable brutal forces, violence to disperse and arrest the demonstrators even the residences has not participate in the demonstration. Including physical attacks, baton attack the head, fired expired tear gas, plastic bullets and bean bags.

As identified and verified by the demonstrators, tear gas used by the Hong Kong Police were well past the Expiry date and we understand that expired tear gas is actually toxic and harmful to human.
(Source: )

On 11th August 2019, Hong Kong Police (HKP) fired tear gas in MTR underground station (Source: ), and fired the rubber bullets in an indoor circumstances, the distance between muzzle to the group of people it doesn’t enough 1 meter.
(Source:

)

The Hong Kong SAR government refused and keep on refusing to form an independent investigation committee to investigate the current turmoil as well as the seemingly unlawful acts done by the HKPF.

On the other hand, the HKP did not wears or shows their Warrant Card when they were on duty and in the operation. Their identities it became a secret, Hong Kong People haven’t a fairly protect and complain under the rules of low and human right. We have the a reasonable doubt they might not the Hong Kong Police , and they might not work in HKPF. So who they are and where they from?

In this regard, we would like to seek your assistance to instigate investigation into the unlawful enforcement of the Hong Kong Police, including the use of expired tear gas, and who is they police from.

Thank you for your kind attention. I hope by your international impartial status as well as the connection with the UN, you can help us to stop the violence and offences being done by the HK Police, and bring true justice to us.

Yours Faithfully,

A Hong Kong citizen

整咗封email 去國際刑事法院
otp.informationdesk@icc-cpi.int
要求調查及控告香港警察， 請考慮一齊send！
（歡迎修改及轉載）

Title: Request for investigation and prosecution of the HONG KONG POLICE FORCE

推撚到警察死全家

Push

push

Posh

推

唔知有冇用，但我再draft 多咗個version。歡迎修改、增加、刪減內容。

Dear Sir,

I would like to draw your attention to the clashes between the Police Force and protesters in the recent months in Hong Kong, and to request for the International Court of Justice's action on the reported cases of abuse carried out by the Hong Kong Police. They include but are not limited to:

1) Headshots - including causing permanent blindness on the right eye of a female protestor with bean bag projectile on 11 August; as well as reports of officers aiming projectiles at protesters' heads and shooting at a horizontal level on 11 August, 27 July and 21 July

2) Shooting teargas and pepper ball projectiles at a close range in the confined areas of two railway stations on 11 August

3) Hitting, kicking and physically abusing subdued persons or persons without physical clashes with the Police on 11 August, 27 July, 14 July, 13 July and 12 June

4) Firing teargas in densely populated area affecting passer-by, residents and other people not involved in the protests in Sham Shui Po district on 11 August, Yuen Long district on 27 July, Sheung Wan district on 28 July and 4 August and in Wong Tai Sin district on 3 August

5) Indiscriminately attacking and arresting people, including passer-by, the press, and volunteers providing first-aid and medical assistance in Cheung Kwan O on 4 August, Sheung Wan and Mong Kok on 3 August and Sheung Wan on 27 July

6) Delaying response to gangsters' attacks on passengers in a massive transport railway station on 21 July

7) Spraying pepper spray in a short distance directly on the face of people on 13/7 and 12/6

In addition, there have also been reports of the Police using expired teargas, which the Police did not deny; and admitted that they had used teargas that had past its "best before" dates. The Police has also fired more than 1800 rounds of teargas since 12 June. I am deeply concerned about the potential public health hazards caused by this abusive use of teargas.

I sincerely wish to appeal to the International Court of Justice to investigate and take action regarding the reported cases of abuse. Since the Hong Kong Police Force has continually denied such actions despite video footages and eye witnesses, and that the Hong Kong government has not agreed an independent inquiry, I believe that only with the involvement of am impartial body, the human rights and well-being of every resident in Hong Kong could be safeguarded.

Yours faithfully,
XXXXX
A Hong Kong citizen

大力推

求更新版